波羅斯食左怪人細胞後能唔能夠同埼玉打平手

唔知 咁假設

一拳應該點寫都係無敵

我自己覺羅斯本身都係怪人
佢自己d細胞仲勁
所以食左應該無反應

yes 作者設定無敵，如果真係要搵一個對手，唯有另一個一拳

食左作者之後應該得

一腳超人

咁一腳勁d定一拳勁d

大家都咁勁 打和啦

腳重過拳 一腳超人勝

怪人細胞本身就唔夠無限再生細胞勁 做乜9

作者有講過一拳無敵咩？

行運超人 應該可以平手

波羅斯打開宇宙賽

正想講行運超人

係一拳超人個世界到 佢係無敵

爆破都未出

作者話唔會出現令埼玉苦戰嘅對手

可以兩個唔會打

可以埼玉打贏

本來就無合理既設定俾你分析，成班fans圍埋係度9up